是靚早 唐記燒賣蝦餃

藍店不了

reallly？

source？

D燒賣賣相咁差

蝦餃係新出？

芝娃娃？
食咁小

睇過得觀塘店係，其他店有冇資料？

咁樣食又無營養又肥

去唐記食糯米雞同盅頭飯就算囉！其他點心冇乜邊款好食嘅！